【迷愛反愛大決鬥】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

1

愛蛇加油

星期六晚睇牙狗教訓我轟

反愛

嬴撚左未? 跑到成隻狗咁咪又係輸

結果論既話冇人夠雲加失敗

Papa琴晚真係好穩

唉至少比奧斯爾敗左兩球

其實我認為當燒係華麗足球踢法係fallacy嚟
佢速度唔快 盤扭唔強 其實佢應該係用嚟踢direct football

雲加

佢係皇馬果陣可以

負皮左 樓豬個老婆死魚咁

你有份屌再講啦食屎狗

大媽夜襲銅鑼灣時代廣場 高唱《帝女花》懶理勸退 報警都趕唔走

遍地開花

死魚不了

痴孖根

落街無錢買麵包

係咪收錢做野

抵喇
港島jj終於有歌聽了

愛蛇

49000 mon post

唔出奇
殺下又一到殺下又一到
越黎越小香港人表演既地方

你死鍠狗

topic

如果冬季賣xhaka 買 savic返黎， 條中場夠唔夠打拎r霸呢

而家好似轉左踢中堅

Savic好似講緊一億

尼桑C 夠做啦

其實講得岩

AC Milan are still weighing up a move and Claudio Lotito will not accept offers below 120 million euros.

其實諗諗下，bench xhaka 出唐莉娜 都應該有機

原來講緊SMS
以為講緊馬體會Savic
SMS踢得好前喎

進階版我藍
不過咁講 出到120m都未必黎牙犬

120m 仲貴過 pogba
傳聞 we are so rich 嘅支米諗住買

邊隊買到佢都強化左條中場
身體質素幾好
作為box to box球員係幾強

Xhaka+80M

意甲嚟講普巴咪仲勁

香港教育真係有問題

雲加魔爪延伸到香港

域子夠無做衰野,咪又比人起底

波衫單野都話唔衰

阿仙尼

Willian insists there is "no chance" he would still be a Chelsea player if Antonio Conte had remained in charge at Stamford Bridge.

Read:

痴撚線

係咪睇左金剛棒

cls

白人市場會大啲
睇好sms做下個球星
去到大會既話

似去49000多

要等扑格巴走左先

點解意甲好似咁容易出到呢啲天價新星

sms撚會黎
牙狗撚有錢

有錢都唔會嚟

分幾年比

有水魚

垃圾迷雲教畜

意甲成堆乞衣球會，劏其他聯賽個陣又好團結

但係賤價賣比蛆

成堆賤種都係蛆啲肉便器

羅馬 國米 今季起義

睇黎阿間黎緊仲有正選打

咁快已經有反愛

迷雲個班害群之馬

奧寶我立即屌你老母！

飯可以唔食，愛狗唔可以唔反

愛狗可以唔反 , 爺爺唔可以唔迷!!!!!

入棺材啦

我拍咗條片 好簡單咁介紹下列叔 大家可以入去睇吓

借刀

個細路講野1999

有無人解構下藍係愛蛇下既新角色

因為做緊直播所以有小小緊張
希望大家支持我啲片!!

好9

屌你老母 我專登拍條片出黎 諗住幫手足講下新球員姐 咁都要笑禾

有 QQ
仲吾系大6子

Ching把聲好幼嫩

d字都係簡體字
仲有條片講阿狗對曼城正選陣容

衰妹明顯迷雲反愛

修圖修左幾耐

你唔好串我我同你講 下次就唔係除衫咁簡單

大陸仔上鏡型過真人

除褲應該驚啲

國米真係好有錢 簽埋Balde Keita

見過真人 好白滑

BREAKING Tottenham 'make payment to FA to use Wembley until new year as new stadium still not ready'
#coys

新球場仲要超支好多
唔洗賣人填數已經好好

我屌

個場係咪MTR負責起？

抵啦 你估起個球場好易牙

前鋒

大白象

Gary Neville: "Emery is a great coach and he needs three or four transfer windows. I don't care who the coach would be, you could bring Pep Guardiola in here, even with the biggest transfer budget and one of the best coaches in the world, it's going to take him more than that."

Gary Neville on Emery: "It's too early [to judge him]. He's trying to rewind 20 years of culture, training, the mindset of everything and what you saw was a performance of a team who were still playing the same way."

呢句真
好多野真係根深蒂固

禮頓

大陸囝假膠果時真係好撚仆街

=.="

笑死

雲加太根深蒂固

10秒，閂

死垃圾老野耽誤我愛蛇

Petr Cech @PetrCech

.@Arsenal we share important values which make us a big club not only on the football side . Fair competition, professionalism and sportsmanship are the biggest ones you teach young footballers and it’s sad to see when other clubs don’t share the same values. .@bayer04_en

利華收皮啦屌你老母

Average Positions/Formations

中間塞晒車

事源:
Terje @ArsenalTerje

Cech 😩😩😩

Bayer 04 Leverkusen @bayer04_en
回覆給 @ArsenalTerje @CarmenAFC_
We might know a guy...

In case you all were wondering how to play out of the back...

尋日一開始打41212 但中間一d配合都做唔到出黎 係咁誤傳

Ozil 羊 無乜默契

細爆有排浸

沙卡就...冇希望架啦

艾拿戴斯：艾馬利戰術好蠢

不少領隊都熱愛控球在腳戰術，但艾拿戴斯肯定不是，他批評阿仙奴新帥艾馬利在對曼城一的戰術愚蠢。

阿仙奴在英超開鑼戰被曼城以2:0擊敗，不過曼城全場的攻勢若把握更佳會贏更多。

艾拿戴斯表示這場波全是艾馬利出錯：「對曼城有些事不能做，曼城踢法是全場壓迫，你怎能叫球員從後場開始組織？」

「就算球迷不放棄打氣，在英超你都不能一種踢法到尾。」

「不能只沉迷從後場搓起的戰術，經常這樣踢太愚蠢。」

不過哥迪奧拿亦是信奉從後場起組織攻勢，大Sam對此表示：「當你是最好的時候，你當然可以這樣做。」（）

Chelsea 3-5 Arsenal (2011).

Cech都係踢返以前係轟果d波啦...猜波真係唔岩佢

雖然leno成日都鳩斬

G持愛蛇炒鳩佢老母臭閪，多嘴狗

記得果場約左fd出去睇，如花入波

佢好似冇波教,應該做緊9upper

係wor, 比野心愛炒左

隨時ready幫中下游救火

要CG咁樣猜真係玩死佢
Leno叫做靈活d,短傳會好d
CG已經硬晒軚
不過下場比我揀都係會照用CG

Bayer 04 Leverkusen @bayer04_en
回覆給 @PetrCech @Arsenal

Hi Petr. It seems our joke about wanting to see Leno, our former player, in action has been taken a bit more harshly/personally than intended. It was only a bit of banter. We’re all for the values you’ve stated and wish you and your big club all the best. Nice 1v1 save on Aguero!

冇基佬正中鋒停球
中場冇大肉腸搶波護波

根本冇可能鳩斬玩防反
亂咁斬只會俾個波鏝不停壓住攻

我地個陣迫住要琴晚咁踢

好撚戇鳩

Martin Atkinson has been appointed the referee for Saturday’s Away match against Chelsea.

RIP

英超d球證咁撚西都唔用var

抽著d斯文人直接話你聽我唔開心，唯有道歉笠水

利華做乜鳩
唔知以為leno 跑埋上去打one two

條友帶左咁多年有咩成績？

抽得好低裝 德甲波啲搶逼點同曼城比

咁先可以造到足總想要既賽果

德甲啲搶逼都好勁

就咁睇嗰兩張圖 牙間傳失嗰球 曼城逼到入禁區入面喎

咁又唔好咁講
段gif對面隊其實都有7-8個過左半場做逼搶
但利華個個都傳得快
由其是中堅傳閘,第7秒閘俾中場,前鋒中場onetwo完全做得好流暢
但抽水唔應該抽施治
應該抽後衛＋中場＋前鋒
因為蘭奴片入面都只係傳俾中堅（仲要中堅身於危險位置,中堅慢一步都會失）

Sorry睇錯少少
應該唔係閘,係翼

Cech仲喺twitter屌緊人

德國佬係咪特別鍾意抽水

世界盃果隻既VAR, 主球證有權唔睇，視像助理裁判只可以建議球證去睇，一黎可以唔建議，二黎主球證可以唔睇

講要造波，有VAR 12碼走唔甩仲易做啦

牙間對轟有加成，仲要轟係我地私家雞

間諜睇嚟真係好嬲

牙間又好似over左 人地抽下你水就講到人地唔重視足球基本價值 同埋都道左歉啦

牙間

可能守咗咁多年龍 第一次俾人抽水

係個中堅勁啫，咁樣傳俾佢，幾危險
咁都拎黎抽水

香港外國記者會（FCC）喺全國政協副主席兼前特首梁振英連日無理狙擊下，企硬邀請香港民族黨召集人陳浩天聽日進行演講，可見吉士都有返咁上下，但原來唔只當689發噏風，仲請建制維穩輿論陣地《幫港出聲》食檸檬。

《幫港出聲》一直鬧爆FCC假借新聞自由之名，邀請陳浩天演講，但原來同時聲稱本着為大眾發聲而守規矩向FCC申請派員採訪。佢哋傍晚喺Facebook發文，自爆向FCC申請採訪但被拒絕，仲好大方咁如實引述FCC回覆指，「活動只向專業的媒體開放（open to professional media only）」，叫佢哋可以留意FCC嘅facebook直播。

嘩，咁樣落佢哋面，被指唔專業喎，《幫港出聲》梗係嬲嬲豬，批評FCC「有咩權自行作出審查及決定」，仲反問「說好的新聞自由呢？」，強調佢哋係正式向政府新聞處註冊嘅網媒，亦按照《本地報刊註冊條例》註冊，質疑FCC以咩標準評定何謂「專業媒體」，又大罵FCC「以新聞、言論自由為陳浩天死撐」，但就妨礙他們採訪，同時呼籲公眾廣傳呢個消息，話要揭破FCC醜陋嘅面具，但此文一出，揭破嘅似乎係自己嘅瘡疤，真係「面斥不雅」

乜幫港出聲係網媒

除左躝佬，其餘班人走位同傳波幾撚快

係！禾地高貴既日耳曼系米同你班賤民講下笑刀5得？

妹G

屌你臨老幾年去左隊閪波比人當小丑撚，
佢未自殺已經好大量

抽水講笑遇著真心膠

無追po
牙間做咩同人嘈？

收到風係會員施華條女

佢發下夢啦

追前一兩頁就有啦

好耐無見妹g

我都無講過係🙁

都幾小氣，笑下咪算

Leno 補救方法
1.跪低幫牙間含
2.放條女比牙間屌獲下左啖氣

阿狗守護神

佢對踢波態度認真者，不過外人睇幾好笑

妹g係咪g

同意要一改傳統要時間，所以今季目標前4，同起碼要睇得出有進步
但好多原本既球員都賣晒

Cesc will miss the game against Arsenal this weekend

收工未啊

屌冇人送分

醒咗訓唔返

呢個風 不斷自轉 同山神比邊個勁D

抵牙

好撚煩 一係8號 一係就過主啦

訓左醒唔返先講啦

手足好波

不過好彩呢排多工程 做緊無雨落

反彈冇回頭

啲人其實都換撚晒咁滯
未換嘅年資都唔長
要改唔難啦
係衰質素啫

呢個換人操作係由雲加末期開始，希望真係Work

下個風原來叫Hector
比狗

食素睇死佢無力啦

記得影相些牙

日本熱到咁 大把背心睇

好似話落緊大雨
濕身背心

此景只應天上有

收工未

剩番肯定要入既係中場同翼
要搵拖囝拍檔
同埋一件快得黎最後一腳ok既翼

左閘都可能要買。除非決定amn長駐左閘

比比鳥同細梅可以再觀察下

灣仔落狗屎

Amn使唔使長抖？

快得黎最後一腳ok既翼 70m up

z......

出到都唔係正選料啦

Leon bailey

其實上年搶基達劍咪得

國米岩岩買左keita balde 34m

羅辛奴

呢個冇50都唔放啦，仲要一有球隊出價肯定連鎖出價，
到時又要食炒價

八號未

收到風今日14號

八號又冇 買野又豬撚到仆街 點搞

快d八號收市啦

2382😱

u put jor?

Mo ar 唔覺佢業績係會差成咁

地鐵重上40💪🏻

中場嗰兩件爆炸仔同拖囝睇得出係有前途, 問題係前面嗰4個好唔掂, 配合唔到

有遮都濕晒

香港第一次14號？

今年8月第一次.....

OMG😱

個風jm9自轉

今日我生日，有冇人同我講生日快樂

竟然 點算

屌你老母奧寶！

臭羊叫愛狗同時出佢同水貨

出文賀一賀佢

生快

星期二生日快樂

生日快樂

星期二快樂

還我爺爺啦

番工好撚眼訓 屌

無星期2=無生日

追數獵人

Cech呢下張圖睇唔到左閘位 如果左閘有空位應該踢過頭 細梅個位太深

細爆係輸第一球同aguero 球單刀姐 對中下遊正選絕對值得繼續 佢係中場位搶得 長傳又分得到 又識引球推進
睇heatmap mk前過奧燒 如果兩個調位可能仲好 Mk護波推波都好過奧燒 而最後個腳交番比奧燒處理 皇馬個期就係佢係前面反擊交比c朗賓周馬

星期二

奧斯爾宜家護個波都做唔到

我燒打左閘啦
之前都完封zaha
有得諗
間唔時一個靚長波比上去

如果二連敗就真是忍夠
要籌旗租飛機叫愛狗躝了 有無手足出錢牙

諗住自己揸去算,廢事使錢請人啦

咁上場又唔係話好垃圾既
個波運唔到上去 要佢落埋去幫手防守攞波
擺個位唔岩踢
擺返前少少表現好左啲
係有啲敗家 總結黎講 拎佢黎打翼既話35萬鎊唔值

左閘問過佢未

我燒完封到zaha 呢件事唔容易嫁
比著其他球員應該比zaha撚到跌低左

1.綠日子 500

鬼叫愛狗塞佢去打翼 明知自己教親都要翼 走去教隊冇翼又唔出錢買既隊

20年都忍到喇

依樣真

係 打4231 燒打返中間
出藍拖 兩翼出mk同羊 拿打頂
可能效果好過上場燒打翼

奧燒優點缺點都明顯 但孭住咁貴人工預左隊波差就成箭靶 踢番前一格有自由度比佢先有辦法

日前由本港以西300公里外，東移至本港以南200公里內的風暴「貝碧嘉」，今早開始緩慢改向北移，稍後將靠近珠江口一帶，與其相關的雨帶會為本港帶來狂風驟雨，天文台在今早5時20分，改發3號強風信號，預計貝碧嘉稍後逐漸拐彎向西移，並繼續增強，最大機會在今晚至明早，以強烈熱帶風暴的級別，於本港西南100公里左右掠過，可算是正面襲港。

屌你唔好八號呀

呢條片講解得幾好

大陸d飛機文睇落份外嘔心

Real
同埋佢真係犯錯俾人抽下
人地又道歉
唔洗係咁屌人

如果佢知我地笑佢送禮俾法比同叫佢牙間會唔會嬲到辭工

我撐牙間繼續罵戰
熱血=真牙

利華個Twitter不嬲都周圍抽水
今次抽著個認真撚

而扎卡,相信最終就是坐穿板凳走人的結局

撐牙間屌爆利華g

好似我抽著老婆清咁

正如佢地抽你條女

落仔G

[多圖]班撚樣迫阿記女神著獌波衫

@chingson

【即時】(11:38) 演講開始前，有消防車到場，消防員一度拉喉。現場消息指，有人報警指香港外國記者會發生火警，及後證實是誤報。

六日狗賤到玩電話

班食屎狗

條女樣衰到咁 憑咩叫女神

唔好咁話你老母啦

agger

可以一戰

Guardiola lost 4-0 to Everton and 4-2 to Leicester at home AND lost most games against the top 6 in his first season after inheriting a team that is much better than ours but our fans wanna overreact because emery lost to the champions with an average defense

冷靜D

呢到班垃圾最鐘意吹奏呢條G

Tony Adams on Emery: “I don’t know what he’s been doing for the last five or six weeks...We all want him to be successful, we all want him to be resilient and challenge for the league title but realistically, we are nowhere near.”

積弱多年想5-6星期搞掂
係咪份工要佢咁講

喜般都正過佢啦清

俾多d時間愛蛇

廢中係咁

我兩個都冇乜性趣

咁有得屌梗係著住獌波衫既喜般啦

真 上面條女隻眼矇到咁 面型又怪 唔知有咩好吹奏

GAY

你女仔手都未拖過咪撚出聲啦
青頭仔除曬衫你咪又係9衝

剷蛇勁好多，連冇出現過既野都睇到

係
不過哥狗既戰術真係好癲 完全係針對愛美麗打法

鏡頭冇影既都睇到

著住獌波衫，條女幾靚都屌唔落

喜般著阿狗波衫既話

不了，我有女朋友

妹豬咁正都唔屌

陣間羅賓又黎

G黎ja

成班唔識貨,我屌了

咁話喜般

話緊你條女

喜般世界第一

Mk囝繼續大戰熱狗

On9

你最後會變單機

想知有咩偉論

搵OG啦，人工ai

我條女
絕
對
唔
係
雞

肯俾你屌都話唔係G

你老母都比我屌

講真好多鬼佬邏輯都麻麻地
同6c無得比
如果鏟蛇識鷹文整幾條分析片班鬼佬應該當你神咁拜

薦比外國槍迷笑，
以為香港阿狗全部都迷沙夏，不了

2382咩事

針

差過預期

無水花

我決定放棄討論呢個話題

新iphone 聽講已經唔係用siri
以前就hey siri

依家係hey OG

都唔係跌咁多

好撚風趣
內地式幽默

Dllm 我不嬲風趣

阿當斯作為一個講波佬同領隊真係好垃圾

起身了

撈底

大家刀巧勤力

屌你老母普狗
屌你條女普狗
屌你個女普狗

有冇清一齊放暑假牙

都差好多下

下隻到qq 大沈判

陳浩天d英文都ok wo

刀叫做hku仔牙

衰妹靚撚到

原來係第一大學

原來係poly
查蛇你先係第一大學

勁到

要搵食

吊頸刀要抖下氣啦

手停口停

Ching god:收息收到零成本

He 收租夠食唔知民間疾苦

收息之鬼

禾法國做廢中同返工一樣刀系洗咁多錢
完全冇洗少左

祝你做下個李旺陽

隻q牛無左一半

上場換左拿卡出黎即刻多返好多攻勢
唔是ozil 垃圾起馬入到一粒

痴撚線2382 -26.8%
其實係咪睇佢貿易戰會收皮?

有孖展斬倉掛

跌死人了,就快要針

60221 rubbish

零成本刀針

有冇人睇緊fcc live

聽唔明鷹文

無買呢隻野

感覺上拿卡同auba兩個前面夾得都ok
藍斯打前都可以
但唔好成日咁出
當plan b變下陣其實ok

淨係5仔同2007 刀 fat fat

5仔賣左LU,得返D內房等派息

我隻5號仔仲喺度

其實前面應該咁排
奧巴--------Laca-----------MK
---------------Ozil----------------

唔等錢使咪擺下,除非侵侵搞得成金融風暴

土耳其....

YES,驚緊

走一走好似穩陣
內房係咪應該都走埋先好d?

京京

auba offside入波果球好靚 好可惜

冷冷雨~woo oh

MK同Ozil只出一個
好撚慢

一下跌到$0啦dllm

浸浸真係愛國痴線佬黎

有陰謀論話佢特登搞金融風暴等D錢回流返美國喎

祝你一世搵唔到工,D錢俾人呃曬

U 咁rich 刀唔益下手足，等天收

外圍金融風暴關佢咩事？
佢美國總統，搞好美國就夠，又唔是世界總統，話之其他國家死咩

你夠唔拎kasin出黎比手足享用下啦

YES,所以我地先要驚

ipad不了

Tesla 做乜鳩

你講私有化定大陸開廠?

岩岩見到個得5-6歲既鬼妹仔好可愛

所以d 人屌侵侵都on9
人地美國有責任照顧全世界咩

同佢老母傾左兩句，原來得4歲

又唔好咁講
佢有時做D野係損人不利己ON99

4歲都唔放過正PK

美國班友好撚高招
唔知係真係後面不嬲有班影子政府有晒劇本等時機, 定係侵侵真係搵到班咁勁既幕後

我好鍾意小朋友

唔講了，一陣禾清又叫我地唔熟歐美政治要收嗲

孌童
報驚了

6c大曬牙
言論自由牙

佢先屌人地老母, 12年後屌埋人地個女

有傳搞塌匯市, 同時中共死頂人仔, 加上關稅, 等D廠移出中國
搞塌周圍股市應該係等D錢投資返美國股市?

而家贏國好似行任何一步都踩多美帝一個陷阱咁

佢做左咩係美國冇著數？
只係所有野都係攻擊人黎加強自己姐

老實講我都係聽人9UP

不了

因為17碎會主動幫你含比埋你屌

Funding from Saudi Arabia
過到 CFIUS 咩

唔好成日講舊時啲野ok??
你仲怨婦過我頭囡

根本就係 9 up
如果我同你話 CFIUS (national security review) approve Chinese deal 個 rate 仲高過 obama 果陣你點睇
所謂既反中只係講比啲 poorly educated 既 trump supporter 聽同打下飛機
之前 Zte 又比習總講兩句就放生
Dems 同 republicans 兩邊都屌佢

唔得

MK個態如果真係好沉
轉藍斯或者禾b邊個會好d

侵侵心諗，我大把錢係贏國，咪撚搞

買唔到翼

MK要操返起, 但由熱身賽果時佢個態已經好差, 到上場都仲係差

ZXXX

仲有佢個女單生意又喺哂中國
其實佢係好醒既投機商人
點解會有人 FF 佢係愛國保守黨
佢以前啲政治 funding 係比 clinton 添

其實佢喺阿踢得好既比賽一隻手數得哂
開始覺得包皮有啲道理

比多幾場佢，踢唔起就我比

由始至終佢都係商人

MK 比人工 MK

我講左d咩令你覺得有啲道理
等我抄低佢

伊禾比啊屌你

MK相衛

愛美麗有領隊會駁返包皮

話時話包皮割完之後屌過閪未，係咪真係耐左手

女仔手都未掂過呀
仲講咩吊西

系牙不過好撚識搞 Marketing
啲 sound bite 就算完全同事實不乎都夠令好多美國人打哂飛機
9 up 下就大把本土冇咩兢爭力既白人直情 worship 佢
利用左左膠太左民情反彈
同埋美國好多州份白人根本冇腦同冇讀書
同一個時間又可以繼續賺油水
不過佢落左之後應該會比 republican 自己背刀
同習習差唔多

愛狗原來每日要用兩粒鐘學英文，但係仲係咁廢

已經好左啦
中年先學新語言應該難好多

你好似個港女

你頭女牙

佢講野又係咁，又快，又中又英，
我成撚日都聽唔到佢講咩，
跟住佢就發脾4

Sor 牙糸禾教到佢咁
下次扑野講少啲野

教書教到要剪晒片

禾以前中學bio牙蛇直頭寫埋個網, 入面有晒教學資源+練習之類, 想學多d可以係上面學

然後果幾年AL BIO全部C以上, DSE連d垃圾都冇fail到

佢話你金菇鳩

佢怕你自卑先咁講

俾佢串我poorly educated

你美國人咩
選之前大把中國人撐 trump 啦

對於禾清黎講, 世界上99.99%既人都係porrly educated / uneducated

串埋我冇綠卡

禾清：我唔係針對你，在座各位都係垃圾

係，我又真係冇得唔認

我都冇綠卡

你冇需要要綠卡

你要有就易過借火啦

佢有護照, 綠卡呢D垃圾證件佢唔需要

我有白卡

重未有能力企係果個高度睇世事

我得歡樂咭

情侶港鐵喊爆吵大鑊 男友當眾跪地抆耳仔

老婆清

咁每個地區都有佢既政治因素 情況就好似鬼佬係度講緊香港政治環境, 話中共真係比到一國兩制, 港人治港ETC, 香港人都會覺得佢地9UP

我有NEWAY K FUN卡

依張野我都唔知放左係邊
仲有陽光網吧咭

我有垃圾妓 red membership card
同埋垃圾猁...

遲早變猁狗牙你

以前有間叫蜜瓜 成日放學同D同學去打L4D2

依間唔知 因為大埔無

屌! 好想去睇阿狗

咁多婆奴

Supernet

臭痢狗

大埔有兩間
20蚊三粒鐘

以前考完試成日去打

停牌

舜宇都未停 唔京唔京

想g ching sun2000000000000手收息組合

2007
0005
0001

Ching神出手買沙夏啦
唔洗用拿卡換

鏟蛇勁定清神勁

Auba想同拿卡錫迪踢雙箭頭！

【體育】射手奧巴美揚在上季季中加盟阿仙奴後，立即搶走拿卡錫迪的正選席位，但他今季希望跟對方合組雙箭頭。

「我們相處得很好，當同時在場上會產生火花，不停找尋對方在哪裡，這點大家在上仗對曼城時已看得到。若拿卡錫迪在陣中，我不介意踢左邊鋒，他任正箭頭，我們都希望為球隊交出最佳表現。」奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）說。

在周日英超大戰，阿仙奴以奧巴美揚踢正選箭頭，奧斯爾、米希達利恩於兩翼支援，但效力平平無奇；下半場在拿卡錫迪入替後，立即激活了前線眾人，只是最終也無法入球，以0:2落敗。

新帥艾美利首戰英超即輸，Auba呼籲大家給予這位西班牙籍名帥多點時間：「我們需要多點時間去適應新帥，以及融入新球員。在第1場就對曼城是一個非常大的考驗，他們太強了。不過，我們要保持正面，努力去獲得進步。」

清神有錢，
剷神睇既係另一樣野

放工未

唔睇名以為 og

廠迷電視台被迫改革

【體育】據英國《太陽報》報道，由於阿仙奴球迷電視台Arsenal Fan TV違反版權，阿仙奴方面已下令迫使這個YouTube頻道進行重大改革。

據了解，Arsenal Fan TV在未經授權下，使用受版權保護的阿仙奴音頻和視頻，被指對球會產生負面影響。阿仙奴沒有發出禁止令，但球會和Arsenal Fan TV之間曾進行了討論，Arsenal Fan TV已經在Twitter和Instagram上改名為@AFTVMedia。

Arsenal Fan TV這個YouTube頻道於2012年10月成立，由阿仙奴球迷為其他阿仙奴球迷設立，被喻為「YouTube No1球迷頻道」。它擁有超過82萬名訂閱者，上傳過9129條短片，總觀看次數目前已超過4.8億。

最新的短片是一段片長10分鐘的視頻，分析了新帥艾美利執教的首場英超比賽，該場比賽阿仙奴以0:2不敵曼城。

呢D金句, 人人都要袋幾句係身啦

落雨
今晚老母話要整番茄炒蛋

咩料

今晚食排骨

大陸囝日記

無人想知

大陸囝瘋狂假膠

呢度係佢xanga

Qooza

叫佢唔好整炒蛋佢話冇餸

我今天吃了飯 (片後補)

屌你老味

好想食

你的確食開

Og有時係cc台留言對英國既了解都幾深入

點解MK子咁多核突圖

即時影架

佢每場開飯前都影張

每餐飯都要睇住先食得落

Google la 成班白痴仔

正常人玩牛熊都係細注
估唔到ching神細注牛都200000000手

正常人king ball都好理性
估唔到鏟蛇king ball會經常以一敵百

我係真理性

can u feel.......

和平理性非暴力非粗口

又番工 重未有時間睇反全場

屌你老母

呢個6C巧撚爛口

禾都角

Nzonzi無望了

英國轉會窗都閂左啦

[多圖]班撚樣迫阿記女神著獌波衫

其實禾刀系以前返工矛野做, 又想學下英文同改左D港式口音, 咪打算睇下PMQs學下英文, 典知成日見到ed miliband比david cameron撚, 覺得好好笑先繼續睇

MAY同Jeremy Corbyn依家好悶, 所以冇睇一段時間了

Unai Emery has been reassured that difficult start to the season means he will not be judged on early results, reports @Matt_Law_DT

YES, 以前牙狗開局靚都係衰收尾, 想睇下愛蛇可唔可以撐過黑色11月同3-4月

過到快車先算

錯左唔認，
柒左唔計，
衰左搬龍門。
和平理性非暴力，慳啲啦啊哥

又開戰

MK D中文真係好撚勁

Round x

我諗12月係最難過
應該唔會再有黑色11月同2,3月掛

又引戰 你唔厭我都悶啦
講十萬次十萬次都睇唔明
話左 牙叔果句係講佢根本守唔住馬列斯
踢落去對佢對球隊都係災難
Ok如果你話你理解唔到fine 咁我下次講白d
唔代表我講錯野
第二單我都講左啦 叫你睇下個世界有幾大
唔好為反我而盲撐xhaka 我從來無一句話多人講=岩
係你夾硬屈出黎渣 叫你睇下人點講，你理解成我覺得多人講=岩
呢d咪就係十萬次都解釋唔明既原因囉
拿 唔想同你嘈啦 夠啦下 好悶

呢個post有中共同白宮座上客

都話左can u feel架啦.......

不如留tg自己打飽佢

真。和平理性非暴力非粗口

MK輸入中......

yes
唔好阻住傾女

即係講個球員傷出係好事都得？
咁都唔係咒緊佢？
你一係就個腦有問題，一係就語文水平有問題，
不過我覺得都係雙拼架喇。
其次，唔好搬龍門，世界有幾大還世界有幾大，
我條問題由頭到尾係問緊你，據你再之前一晚講，
「係咪多人講就代表正確」，
因為我講緊殺卡唔係戰犯時，你覆我「半個post都屌緊佢」，
意思竟然係世界有幾大？
最後，唔係你條撚樣解釋完人地唔明啊，係你個人固步自封，閉門造車，面皮厚到死唔認錯仲要持續性長遠及可發展性戇鳩啊屌你老母

同你講野真係浪費時間
主觀思想影響客觀判斷 你話乜就乜 講黎哂氣

雲加走左
阿po無日安寧

有無咁撚長氣

嘈足幾日

又想引D假膠出黎

你個反沙迷沙又點

主觀思想駕馭語文架構，閣下邊位

駁唔到=唔同你講，你話乜就乜。
柒左就認啦傻閪，仆左落地仲要拿返堆沙

艾馬利果晚係咁提場
當自己打FIFA咁

和平主義者

有冇人一齊傾女

左膠b

點解佢無啦啦講呢段野？

真左翼

牙間單野？

唔想同你傾

The making of Unai Emery: From Almeria's dice roller to Arsene Wenger's anointed heir at Arsenal

你屌黑猩猩

入親黎都嗌緊交

爺爺唔係到係咁

以為又有種族歧視野

Westminster car crash: Man arrested on suspicion of terror offences

又戰 好撚悶既

坦克個ig好似瘦左fit左

唔提又話佢靜

美圖獸獸

有冇人追過有錢女

係身家多你最少5 個零果啲

條女得5個零都話有錢

小妹係比人追果個

Frosinone pursue Arsenal striker Campbell

288 呢幾年純利 都升 假架盆數

多我5 個零

有無ching想出高登電話

咁你本身有幾多先，你得3個0冇乜好討論架喎

KingoftheNorth 條女好似住中半山定咩

唔係深灣咩

兩千幾蚊買ac送電話連plan好抵

屌咁我得30m
佢最少有300000m

屌個個都貢撚有貨

大波妹有3000萬身家

就算窮到得5位數身家
加5個0都10億

可能大波妹得幾舊水

有冇人追過窮家女
身家少過自己5個零個d

都 8 位數字啦
起碼幾千萬身家
如果佢戶口有 10000 蚊
條女就有1,000,000,000
已經起碼 10 幾億

me 30m佢中學生得幾千

想搵條女身家多我5個0

禾狗是咪玩膠呀

30m = 300,000 wor

你去邊到搵條女有幾百億身家

阿po好多神算

好多數學家

300000 萬 = 30億

0

M=萬有咩問題

拎幾個零出黎有得食啦
使乜追

我$0身家，少我5個0即係仲差緊街數？

唔使幾個，扔3舊水比佢就得

樓上智障

有乜問題呀
供緊樓果d個個都負緊架啦

真

你 300,000
多 5 個零
30,000,000,000 = 3 百億
有香港頭 20 了

未供過唔知

問問題果個弱智,唔使理

香港有300億
又係女人
好似得....

我都未

點解我地咁窮

可能係何家公主

祖爾金寶去意乙

已經窮 仲要交稅比大陸囝周遊列國

而贊仲係冇人要

我已經報左京

何家公主梗係無咁多
x比？

奸妃都冇啦

樓豬潛左？

NINA

計屋企咪有

熱狗新球場繼續delay

未用得？

加位都搞咁撚耐
球場都有大白象

其實差 5 個零段關系 fail 左 9 成
Just ask MK

仲有安全問題
暫時十月中之前都未用得

AST shareholders are set to reject Stan Kroenke’s #afc offer and are seeking legal advice over his compulsory takeover.

好波

我認真
5個零可能誇左 但3個零真係走唔甩
其實都唔識, 係多口問下有冇機會APPROACH

可能中國起

唔識點知差三個零

Compulsory under listing rules

Kroenke owns 97.14 per cent of the club, with the rest owned by around 400-500 private shareholders, who are all considering whether to sell quickly or put on a show of defiance. The existing purchase offer expires on August 28.

Takeover law dictates that Kroenke will complete his sale regardless, so any move to reject his initial offer or mount a legal challenge will, in effect, only be a symbolic gesture. However, the AST believe it is possible they could instigate a sufficient delay to put pressure on Kroenke to hold one final Annual General Meeting later in the year.

姐係冇用啦

佢屋企都有層樓既...

Of coz
唔係永遠冇可能私有化

睇樓睇車果D囉

所以咪FF下囉

無謂既抗爭
好似話而家呢個offer低過之前個價

但係西毛好似鋼線球咁

仲要唔比砌

所以咪婚姻失敗

法國你條撚樣好鍾意jer9人另一半，
典牙，有個好女朋友大哂牙？

大波妹勁能到

做五毛預左嫁啦-.-

未識過囡囡有錢過我

你冇份 jer 咩

我jer人個女咋

就生日

問緊你條傻閪邊日啊，出黎請你食狗糧啊豬閪

聽日 星期六 都食得 不過路狗無上過水

你老婆唔比你搞

屌屎眼屌撚到唔撚記得點做人啊?

個風係咁原地轉
好撚煩

六日子老婆不嬲大家一齊笑

儲緊氣

金色既毛毛

大眾香燼

whatapps 佢 個icon 仲係個條女

路狗當你CONDOM咋

冷靜d 照下鏡望下自己個樣同埋本銀行存摺先喇
憑咩追人啊???

佢同我講收夜晚11點

圖呢

你老母比六日子屌

生產力

唔貼啦

你睇下你咁既修養
比你追到條女都唔敢帶你返屋企喇
開口埋口都老母

呢兩日答我

垃圾，食狗糧啦你

你無佢whatapp咩

Ryo蛇一世英名，連咩咩妹，15妹，黑b嫂，魯7都屌過哂，
偏偏比路狗揸住黎撚

你話你請 佢工都唔返啦

魯 7

請佢做乜
今日先玩到成身泥

口硬心軟

魯7
Ryo 蛇我都想屌

聽講希古恩bb連後眼都比你玩埋

Yes, 護士G都有人爭住埋單

希古恩bb 男人黎架wo 玩乜撚 gay

聽佢9up

即係有定冇啊

你老母都搵到你老豆

6日子老婆=共享西

共產主義好

一層樓唔係多
但可以拉返個五個0

今鋪真係屌到魯7無難度

應該呢個風先叫山神

睇港台32

應該叫藍斯

又一個87k

牙joe 高登電話 衰過連狗

黎緊有個hector

呢個風應該會係海中消散
跑左一大段,最後得個桔

It is understood Arsenal didn’t send a cease and desist letter to AFTV but discussions were held b/w the club and the channel which led to rebranding. Club believe ‘Arsenal’ brand was negatively affected.

上呢到真係好自卑

班u17咁大雨踢

d頭髮

三毛

買電話送ac, 笑撚死

果邊真係死城咁款

低撚死啦 咁鐘意BAN人

邊到有落雨 我望到球場

成班rich儱又曬命撚鳩我地呢班窮鬼

召喚羅東

手機都要配給

ok

星期2特別多人走數

mk

又抽牛奶

1年前

痴撚線 條女淫撚到透晒黑bra想點

我屌你老母

重要的日子一定要紀念

屌完kasin了？

成隊跑動多人地3公里

而家玩耐力賽牙

kasin 去左北韓

有野丁下都好

arsenal 0分

好過以前跑都唔跑

要耐力我要隻牛唔好牙

以前企定定比人搓到完場 雖然輸左 希望前鋒d把握力可以進步

要牛奶

股joy 樓joy

跑咁多但d逼搶都唔夠鏝城黎
係咪俾人打得反擊多 回防跑返黎

愛蛇躝啦

訓醒8號ok?

Ok

又咪要十點鐘con call
都一鳩野既
算啦

咩居心

放假啦

比你隻牛牛活多日

siu4

套野叫咩名 屌你秋官化妝化到咁後生

大時代 希望聽日唔好打風 想返工

死老餅

大時代都唔識

10後confirmed

食屎啦

禾地00後有咩得罪梨地

大食代我就識=.=

好幽默

高登電話

巴卡約高借去ac

真 我一路打一路笑到停唔到

隻雞變做腦魔會諗下

有乜出奇

好耐無見

邊個會買

=.=

大雨到

2千幾

蝕住做

仲廢過tvb部global phone

On9到

搞手只求打個和

你最近還好嗎

係咪買電話送高登ac

買高登ac送電話

阿joe瘋了

同d比得起2000幾蚊買電話既人一齊上高登吧

用唔起，唯有上連登

+1

諗緊轉頭約人去邊玩了
反正聽日放假

瘋了

Me ok 牙
日日刀放假

退休真好

馬"嬲"搶波

好事黎
打熱狗呢D成日唔夠人跑

至少唔係輸1球就頹先 有搏盡

想申請綜緩了

我都想放假 好忙

給個風累撚死

最憎落狗屎

英聯盃改制 今季取消加時

【體育】2018/19球季英格蘭聯賽盃將會大改革，有一些重要規則將有所改變。

1. 取消加時
今季最大變化，莫過於取消加時，在新規則下，如果法定時間90分鐘雙方打和，將直接進入互射12碼階段。

2. 互射12碼回復ABAB制
上季英聯盃試行了互射12碼ABBA制，但因擔心球迷感到混亂，今季改回傳統方法ABAB制。

3. 廢除種子球隊
頭兩圈有種子球隊的慣例將被取消，除了英超之外，所有聯賽的球隊都要由第1圈開始。

4. 黃牌不會導致英超停賽
以往球員在本地比賽共領5次黃牌，就會停賽1場，因此在英聯盃領黃牌，會對聯賽有影響，如今在英聯盃領黃牌，只會計算於英聯盃的比賽。

5. 整個賽事使用VAR
上季VAR只用於準決賽和決賽，今季每一圈每場比賽都會使用VAR。

輸一粒之後D逼搶幾好
淨係呢part係幾好

Frosinone, trying to close for Campbell: Arsenal player getting closer

Frosinone is nearing a deal for Joel Campbell of Arsenal. The negotiations began last night and have been heating up. The parties are in contact and are working towards finalizing the deal, which would be a major reinforcement for Frosinone. If things continue to go in this direction, the player could arrive in Italy tomorrow or at the latest Thursday to undergo his medical visits.

忙住呃資助牙

個風真係無撚用
搞到日日落狗屎都算 屌你 重要關頭轉呔走佬

十二碼球迷混唔混亂好重要咩，用得多就唔亂啦，定係覺得on9就搵藉口改返咋

聽日準時返工啦

根本就ON9

ABBA好好喎，點解要取消

Unai Emery ‏ 已認證帳戶 @UnaiEmery

Thank you so much for your great support in our first day at home. Today we look ahead and push ourselves to work harder. And doing it together, for you to enjoy. Go @Arsenal !

ABBA完全唔刺激

香港F3仔英文>愛蛇

好過我了

U CFA, 英文會差？

u夠係hollywood做戲 英文會差？

Ce同ue 都係e
Cfa 英文唔洗好架

你CE E去到UE E好勁啦

以前讀中中，英文真係好難追

CE E好多去到UE都肥
英中的確英文有著數
去到UE基本上唔洗點做都PASS硬

又咪發達撚手足

It is no secret that Emery places a burden on his players. There are the 11-a-side training sessions without a ball, the video sessions that last hours and hours

"He's very demanding, but you have to be," explains the midfielder, now playing back in his homeland with Palmeiras. "During the season, us players had to watch a lot of videos. Really: a lot. We watched our rivals, then watched our own games, Unai stopping the tape to comment on the things we did well and show us what we were doing wrong.

"He really, really understands football. Tactically, he's brilliant, and he has the patience to work on all these movements, to come up to you when you've misplaced a pass and say, 'No, look, you have to hit the ball like this.' These are the strengths that have taken him to where he is today.

愛蛇又係father figure

Sometimes you feel down, for one reason or another. Unai knows how to deal with all of those situations.

"He'll call you over for a chat, share some experience from his own life, or show you a video he's made specifically for you. He's like a father to his players. And when you're treated like a son, when you feel like that's your dad watching from the touchline, you'll do anything for him."

My power powerful

靚仔大曬

愛蛇用完for即用to

日日被儱清同ching 神撚就有

Massage = message

愛蛇漏口好嚴重 同一個單字講幾次

BT sport 車對阿宣傳片

點解擺夏狗最後
出鏡多過牙犬

希望可以拎到一分

大炒煙剷出氣

個天都為我轟而哭

23-year-old Nepali worker dies building World Cup stadium in Qatar. Investigation underway.

橙

中東狗收買人命

唔開心都整條video你睇

血汗工場

有冇人會現場睇 arsenal vs west ham 見證剷草

想買飛睇但係9月就返香港

羅馬簽左Nzonzi了...
阿記

下波了

1001

羅馬增兵都幾癲

剷草只因深愛著 阿仙奴

其實愛sir對嘅係最高身價中堅同左右閘
唔好怪佢啦

藍斯續約未?

個風仲廢過查蛇啲頭髮

咁都有得瀨

廢到喊

個幻幻 catalin Carjan咩料黎， 佢12月入廠，有冇精華睇下

屌奶星
又話愛蛇想要舊部
唔想要沙卡呀屌

完左轉會期 唔洗諗啦

Yes, 發夢好啦
條死廢老仲贏鬼到英超 講出黎唔怕俾人笑

請尊重 謝謝

反雲

有時間搵下錢好過上黎做假膠啦

牙拉係狗竇就咁無霸氣

1001食屎狗